---
title: "Artigos"
date: 2017-03-02T12:00:00-05:00
---
Projectos onde participei.


A area de eletricidade sempre me atraio, desde os 4 anos quando o meu pai ensinou me como
funcionava, aos 6 já andava a mexericar com tomadas, candieiros e a desmontar todo o tipo
de brinquedos, computadores e outros aparelhos.
  Durante a adolescencia 
